# Trabalho de Técnicas de Programação #


## Redes Complexas
![Untitled-1-01.png](https://bitbucket.org/repo/7kdEGE/images/448248432-Untitled-1-01.png)

# PROJETO #

O trabalho visa a criação de um simulador de rede complexa. Inicialmente, o modelo escolhido para apresentar envolve o estudo de redes sociais, mostrando a como se comporta as relações de amizades entre usuários. O modelo também envolve em demonstrar alguns conceitos básicos de redes complexas, a fim de demonstrar seu uso geral.

# ALUNOS ENVOLVIDOS #

Os alunos envolvidos no projeto são:
* Lucas Soares da Rocha, 
* Bruno Menezes Rocha,
* Felipe Sobreira Cassimiro,
* Rennan Rabelo da Costa.


